export default {
    first_and_last_name: 'Entrez votre prénom et nom de famille',
    last_name: 'Last Name',
    login: 'Login',
    welcome: 'Welcome',
    choose_language: 'Changer de langue',
    start_quiz: 'Commencez le quiz',
    questions: [
        {
            question: "Quelle est l'ingrédient principal pour fabriquer du chocolat ?",
            options: ["Arachides", "Cacao", "Maïs", "Vanille"],
            answer: "Cacao",
        },
        {
            question: "De quel pays provient l'arbre à cacao ?",
            options: ["Inde", "Chine", "Mexique", "Grèce"],
            answer: "Mexique",
        },
        {
            question: "Quel type de chocolat est le plus populaire au monde ?",
            options: ["Chocolat blanc", "Chocolat noir", "Chocolat au lait", "Chocolat au caramel"],
            answer: "Chocolat au lait",
        },
        {
            question: "Quel pourcentage de cacao contient généralement le chocolat au lait ?",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "Quel type de chocolat contient le plus d'antioxydants ?",
            options: ["Chocolat blanc", "Chocolat au lait", "Chocolat noir", "Chocolat au caramel"],
            answer: "Chocolat noir",
        },
        {
            question: "Quel continent produit le plus de cacao ?",
            options: ["Europe", "Afrique", "Asie", "Amérique du Sud"],
            answer: "Afrique",
        },
        {
            question: "Quel pays consomme le plus de chocolat par habitant ?",
            options: ["Allemagne", "États-Unis", "Suisse", "Japon"],
            answer: "Suisse",
        },
        {
            question: "Quel type de chocolat est connu pour sa forte teneur en lait ?",
            options: ["Chocolat noir", "Chocolat au lait", "Chocolat blanc", "Chocolat au nougat"],
            answer: "Chocolat au lait",
        },
        {
            question: "Quel type de chocolat ne contient techniquement pas de poudre de cacao ?",
            options: ["Chocolat noir", "Chocolat blanc", "Chocolat au lait", "Chocolat amer"],
            answer: "Chocolat blanc",
        },
        {
            question: "Quel ingrédient donne au chocolat son goût amer ?",
            options: ["Lait", "Beurre de cacao", "Poudre de cacao", "Sucre"],
            answer: "Poudre de cacao",
        },
        {
            question: "Qu'est-ce qui donne au chocolat une apparence lisse et brillante ?",
            options: ["Sucre", "Tempérage", "Plus de lait", "Ajout de vanille"],
            answer: "Tempérage",
        },
        {
            question: "Quelle vitamine est présente dans le chocolat ?",
            options: ["Vitamine B6", "Vitamine C", "Vitamine E", "Vitamine D"],
            answer: "Vitamine E",
        },
        {
            question: "Le beurre de cacao est un composant essentiel du chocolat car :",
            options: ["Il ajoute de l'amertume", "Il crée une texture crémeuse", "Il réduit le sucre", "Il ajoute du croquant"],
            answer: "Il crée une texture crémeuse",
        },
        {
            question: "Quel type de chocolat contient généralement le moins de sucre ?",
            options: ["Chocolat au lait", "Chocolat noir", "Chocolat blanc", "Chocolat aux noisettes"],
            answer: "Chocolat noir",
        },
        {
            question: "Quel est le pourcentage maximum de cacao utilisé dans le chocolat noir ?",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "La caféine se trouve naturellement dans :",
            options: ["Chocolat au lait", "Chocolat blanc", "Chocolat noir", "Chocolat avec biscuit"],
            answer: "Chocolat noir",
        },
        {
            question: "Dans quel pays se trouve le musée du chocolat le plus célèbre ?",
            options: ["Suisse", "Belgique", "Italie", "France"],
            answer: "Belgique",
        },
        {
            question: "Quelle saveur est souvent ajoutée au chocolat pour le rendre plus sucré ?",
            options: ["Sel", "Poivre", "Vanille", "Huile d'olive"],
            answer: "Vanille",
        },
        {
            question: "Le chocolat fond à environ :",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "Comment s'appelle le processus qui élimine les notes amères du cacao ?",
            options: ["Mouture", "Torréfaction", "Emballage", "Tempérage"],
            answer: "Torréfaction",
        },
    ],
    next: 'Suivant',
    no_answer_warning: "Veuillez d'abord sélectionner une réponse",
    finish: "Finition",
    quiz_result: "Résultat du Quiz",
    congratulations: "Félicitations",
    from: "sur",
    correct_answers: "réponses correctes",
    your_result: "En tenant compte de votre temps, votre résultat est",
    confirm: "Confirmer",
    cancel: "Annuler",
    leaderboard: "Classement",
    next_player: "Prochain joueur",
    correct: "Correct",
    incorrect_try_again: "Incorrect, essayez à nouveau"
}